En este caso todos los modulos estan subidos en el repositorio,pero,
en caso de que no se descarguen todos los modulos o por tema de gitlab, por comprension de datos, ejecutar esta linea de comando
para instalar todos los modulos necesarios.
Claro tener anteriormente instalado node.js

npm install react-scripts --save

Luego una vez instalados los modulos y ya abierto en visual code, abrir una terminal en command pront y escribir este comando,
npm run dev
para que asi se ejecute el servidor,ya solo queda abrir una pesataña en el navegador:
localhost:4000
